【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

你無眼花，的確係台灣！

[link]

其實國際舞台上，同《中英聯合聲明》有關既主權國家並唔係只得中英兩國，更加有台灣（中華民國）份！

事源台灣政府，事至今日，仍然擁有列明清朝永久割讓香港島既《南京條約》正本同其他兩份關鍵條約正本。

而台灣前總統李登輝更加喺1997回歸前提過，身為《南京條約》正本持有者，法理上台灣政府先係香港主權合法繼承者。

話雖如此，我地今次登報無意提倡歸台，只希望客觀指出香港同台灣政府既深厚歷史淵源，更期盼台灣人以《中英聯合聲明》被毀情況同香港窘境為戒。

假設香港人浴血奮戰後幾近亡族，我地希望台灣人到時會聯同文明世界，一齊支援香港人重奪香港，扭轉港台命運。

請大家將台灣自由時報既廣告拎去同台灣朋友分享，製造蝴蝶效應，創造奇蹟。

感激大家早前授權我地動用眾籌資金作出更多元化攻勢。
我地會繼續努力，陸續有黎！

香港人，只有眼前路，沒有身後身。

動畫：

Push

推

推！

攬炒巴

推炒b

push

堆

光復香港，時代革命

我愛攬炒

726 醫護界集會！

攬炒巴
光復香港 時代革命

身為《南京條約》正本持有者，法理上台灣政府先係香港主權合法繼承者。

可能係美國出手既理由...加油！

今日香港 明日台灣
光復香港 時代革命

攬炒巴辛苦哂

g 持

If we burn you burn with us

岩呀 我地1997係非法回歸左比共匪

push!

炒B

香港外交部

push push push

推爆

不推不是香港人

光復香港

支持爦炒巴

Pish

無條件支持

呢幾浸攻勢一浪接一浪
唔好畀佢停

自推
香港反對逃犯條例事件簿

光復香港
時代革命

向為香港人保存了《南京條約》的臺灣人致謝

我們是一群香港人，有幸通過文字在本報章向臺灣人表達感激之情，希望各位不會介意花點時間閱讀。

今天我們之所以有緣以文相會，緣於 1842 年清國與英國所簽訂的南京條約。後來清朝滅亡，南京條約的正本，就由臺灣人繼承至今。正如臺灣前民選總統李登輝先生曾經指出，在法理上，如果英國想要把香港歸還，那合法的繼承者，自然就是南京條約的繼承者。

對，你們臺灣人著實掌握了南京條約這條香港命運的根源，你們讓它靜靜的保存在臺灣。你們沒有因此向我們要求任何東西，沒有命令我們做任何事，細心而莊嚴地為香港人保管這重要的歷史文件。雖然你們不妄談功勞恩德，但我們反而感受到臺灣人尊重香港人對香港的主權。

相比之下，中國政府為了奪取香港，無所不用其極，包括：把我們從聯合國殖民地名單除名，繼而失去國際自決權利；派間諜組織滲透香港製造內戰；不惜威脅毀滅香港逼迫英國交出香港主權與治權，最終成功威迫英國簽下「中英聯合聲明」，把與中共政權毫無歷史交集的香港交給了北京政府手上。

香港淪陷自此開始。不公平的選舉制度讓議會失去代議功能；他們連年濫用基本法「解釋權」，直接干擾香港的立法和司法制度，破壞香港法治；他們每年單向決定從中國向香港殖民五萬人，消耗香港的公共資源幾至極限；他們不斷羞辱港人，更恐嚇以武力鎮壓，或斷水斷糧斷能源；我們曾經引以為傲的皇家警察，也被他們洗腦成只懂得無差別開槍的軍隊。他們肆意綁架奉公守法的香港市民；不斷的清洗我們的文化、語言、文明與歷史，不斷竭力奪走我們的自由。

中國政府既不尊重《南京條約》，也不尊重《中英聯合聲明》，正如英國外交及聯邦事務大臣 Philip Anthony Hammond 指出，中國已經嚴重違犯了《中英聯合聲明》的莊嚴承諾。

由中國外交部發言人聲稱「中英聯合聲明作為一個歷史文件，不具有任何現實意義，對中國中央政府政府對香港特區的管理也不具備任何約束力」，便可見中國政府的態度與尊重契約精神的臺灣完全對立，他們從不打算尊重與遵守任何承諾，相反卻會單方面以協議約束他人。香港人曾經以世界文明標準天真相信中國政府會信守承諾，結果現在整個香港也得付出沉重的代價。

今天我們僅能以自身為事例，告訴臺灣人與文明世界的所有人，不要相信中國政府的任何承諾，不要相信他們簽署的任何協議。不論《南京條約》與《中英聯合聲明》，對他們而言都只是欺世的廢紙。他們會不斷以承諾欺騙更多人，建立更巨大的霸權 —— 你們必須當心。

我們無以答謝臺灣人對香港的尊重及關懷，但求在此略述港人慘痛的教訓，希望臺灣朋友接納港人勸諫，引以為戒。

我們祝福臺灣人能好好保衛你們的國家，把你們的民主、自由承傳下去。假如香港人以死相搏，浴血奮戰而敗，我們希冀台灣會與文明世界的所有人一起挺身而出，重光香港。

佩服
完全估計唔到

Pish!!!!

Pppppp
有攪抄巴即推

幫手呀！

《Proposal》把握時機！助攻攬炒，直取終極訴求！

Up

攬炒巴，要眾籌隨時出聲

再次感謝攬炒團隊

每次攬炒巴出PO我只有一句：
屌，我愛你！！！！！

支持攬炒巴

攬炒巴行得好快

727

推推推推推推推推推

推爆佢
推撚爆佢

睇晒全文再推一次

pish

WA~堅大新聞, 推佢老味

wow

支持, 會準備課金

love u!

push...

努力爬山

推

光復香港

加油呀攬炒團隊

如果下次有錢，登埋台灣蘋果呀嘛

即刻轉傳比台灣朋友

大推

保衛台灣
重奪香港

光復香港，時代革命
港台同包加油

攬炒巴
需唔需要人幫你含? 條隊已經排到出機場

好波

我愛攬炒巴

五大訴求!
光復香港 時代革命!

寫得好好 多謝你地

I love u 攬炒

好認同香港人只有眼前路, 我地已經冇得退, 面對支共越黎越大壓迫, 唔挺身出黎未來只會冇民主冇自由, 攬炒巴大讚!

多謝攬抄巴

各位手足follow左 IG Facebook Twitter Youtube 未

攬炒巴好波

我冇野講

未睇先推

求下你快啲俾我貨金

除左香港 我第2愛既地方就係台灣
一定要些牙

光復香港 時代革命
我愛攪炒巴

推！！！支持！！！！ 巴打好波

推推推推

攬炒巴好波
起碼比下壓力蔡英文政府正視流亡台灣既義士

光復香港 時代革命

教主!! 推咗先!

推咗先

想問下私煙案對蔡英文選情影響大唔大？
遲唔爆早唔爆...........

攬炒巴今次保密做得好好

攬炒巴加油

攬炒團隊

Support

推呀

攪炒巴
幾時有得比我課金

推推推推推推

光復香港！加油攬炒巴！

支持攬炒團隊

我愛祖國臺灣

攬炒巴～～～～～

支持攬炒

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

726 機場
727 元朗
728 中上環

五大訴求加拆監控燈柱、永不使用社會信用制度
鄉黑警勾結，必須嚴懲

推 攬炒巴 加油
唔夠錢 再眾籌

攬炒巴
要多d休息

If we burn, you burn with us

多謝攬炒巴 push

推!

睇到起雞皮 多謝攬炒巴團隊

創造奇蹟呢句真心灰

But if we burn
You burn with us

Lam chow ching

推左先睇

總之攬炒巴做
我就撐

攬炒巴&團隊

push and share

炒

一定要打台灣傳媒
朋友見到自616後台灣就無再報導反送中
外國既朋友都以為我地既protest完左

推
支持攬炒巴

cls好勁呀!!!!

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

攬炒巴團隊

攬炒巴
幾時再搞眾籌
拎啲去食飯啦，我地唔會介意

我要攬炒

光復香港 時代革命

感謝攬炒巴

真係CLS

我愛攬炒
光復香港 時代革命

多謝，加油!!!!
727, 元朗見

已轉發

攬炒巴！

推呀!要錢出聲!

辛苦哂你地！

多謝 I love u

估唔到臺灣都有

推爆!

push thank you
寫得好好

支持

我愛攬炒 ！！

撐啊！

in攬炒team we trust

攬炒吧 We trust
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

台灣政府先係香港主權合法繼承者

好想同炒巴做愛

攬炒巴團隊攻勢一波比一波激烈

thank you 攬炒巴絲各勇士

攬炒爸&his team

攬炒巴好野

攬炒攬炒

繼續黎

Push!!!!

光復香港，時代革命！

！

if we burn, you burn with us

推推推

好擔心攬炒巴會比狗拉

夠唔夠錢？ 希望一直有行動直至成功

Dllm 感動到想喊 中共亂9咁黎，回乜L野歸，除左個地理位置啱，根本唔關佢地個政權事

香港人堅持住！ 不論多少，繼續做嘢！

加油啊！

like咗先睇，多謝攬炒巴!!

攬炒巴&團隊

726 和你飛727 悼念李鵬728 中上環

攬炒巴！推！

pushhh

光復香港，時代革命。

多謝

我冇野講

光復香港時代革命

我愛攬炒Team!

唔夠錢記住開聲

光復香港 時代革命
今日香港 今日台灣

辛苦哂

嘩!中華民國

攬炒巴巴

講咗我愛你先 攬炒巴

想同攬炒巴做愛

見到攬炒巴即刻入嚟推

推
多謝攬炒巴團隊

全力支持攬炒巴

多謝攬炒team
呢個真係突發
我冇嘢講

請國防部立即出兵接收香港，以免喪失香港主權

因為李登輝總統日前公開發表「南京條約的正本在台灣，香港的主權屬於中華民國」，綠黨召集人高成炎、台北市議員廖彬良、民進黨黨代表廖大賢，今天特別到國防部，要求國防部回應李總統這項對中華民國主權與領土的宣示，立即出兵香港，保衛中華民國領土的完整。

根據李登輝總統的說法，香港的主權屬於中華民國，李登輝為中華民國總統，應負起保疆衛土的責任，向中國說不，爭回香港主權。而身為中華民國國軍最高統帥的李總統既然發表擁有香港主權的宣示，國防部肩負保衛國家安全及領土完整的責任，當然應該立即出兵香港保衛國土，以免香港落於中共之手，喪失主權而有辱國格，辜負人民所託。因此，我們做為中華民國的一份子，要求國防部立即出兵保衛香港。

另外，關於台灣核廢料輸出，報載國防部將出兵護送核廢料出公海，交給北韓，我們認為國防部這種行為是不務正業。今天中華民國的領土受到威脅，國防部竟不思努力出兵保衛疆土及「國家安全」，反而出兵護送「核廢料安全」，實在是有負人民所託。

綠黨要求國防部回應李總統 這項「香港的主權屬於中華民國」的宣示，立即出兵香港，保衛中華民國領土 的完整 ，不要不務正業出兵護送核廢料。

辛苦攬炒團隊
台灣人要睇住啊

推！
726 727 728嘅大家都要加油呀！

攬炒team

寧化飛灰 不作浮塵！！！！

唔駛講，即推

全力支持攬炒巴!!!!

我愛攬炒巴！

嘩

我要攬炒！

多謝攬炒巴

絕對支持

正

謝謝

推爆佢

我要攬炒
玉石俱焚
if we burned, u burned with us

希望呢鋪掂

做台灣人

攬炒巴, 唔推唔得

注意安全

佢即炒所有有關官員
FB寫得好清楚
屌對比起林鄭條臭閪
淨係識死攬黑警

巴打

Pish pish pish

一如既往 攬炒巴嘅po推完再睇
726機場
727元朗

唔係回歸, 本身就唔係大陸
只係主權移交

攬炒

時代革命

有冇簡易文宣版？
英文
中文
都要！
share比啲外國fd同台灣fd知！

多謝攬炒團隊
要錢登報出聲呀

攬炒巴多謝你
得來日香港重奪自由 要請你食個飯多謝你

推，無論咩都要試

Share 比你既台灣朋友呀

除咗推 仲要SHARE 俾台灣人

支持支持

攬炒團隊我愛你地有任何野需要幫忙，即管開聲

推推推推爆佢！

大家有冇台灣 FB page 推薦？？

對
我們要回歸祖國！
回歸真正的祖國！
中華民國

要再眾籌出聲呀，一定再課金

[長文]人生最重要的選擇題

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

最後嗰段

Pushhh

今鋪係現代版嘅赤壁之戰前夕
香港一方就好似劉備咁
實力弱小而且被如狼似虎嘅敵軍逼入絕境
但仍有道德聲望感召天下人抵抗國賊

台灣一方就似孫權
雖然入面有唔少人係投降派同內奸
但主流意見都係唔想投降為奴
而且手上有軍隊
有能力在外支援我地

唯有兩邊聯合起嚟
完全統一陣線先有希望發生奇跡

辛苦哂你地

估你唔到

屌哂你地老母，幫手推出去
宜家得萬幾view！！ 推
推埋Facebook 同twitter!!!!!!!!

寫得好好啊

Pus

下，原來老共偷完蝗國又偷香港

呢次真係睇到眼濕濕

辛苦你地

感謝

推
寧嗚而死，不默而生

推啊

我要攬炒！我要清算！
IF WE BURN , YOU MOTHER FUCKERS BURN WITH US！

勁呀，唔聲唔聲就發動咗一次猛攻

你班連登仔， 快d like and share攬炒團隊IG Twitter Facebook!

仲有簽聯署

香港人，只有眼前路，沒有身後身。

巴打加油，多謝哂

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

好波ching

我要攬炒！！！

屌哂你地老母，幫手推出去
攬炒文宣段片宜家得萬幾view！！ 推
推埋Facebook 同twitter!!!!!!!!

不過可惜Boris而家好似好中想加入一帶一路咁，唔知係真心定想增加brexit 既談判籌碼。

辛苦了!!

推！！

希望台灣唔好比光頭選到

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

stand with hk

今次有無集中tag?

明明連樓契都冇 , 層樓無啦啦比咗第二個

多謝你地

都唔係第一日知啦！當年老蔣自己放棄咗唔收返香港住，之後打輸就理都冇理到。真係要做嘅話，當年傾緊聯合聲明就行岀嚟啦。

辛苦晒

暗渡陳倉！ 好波！

PUSH

屌哂你地老母，幫手推出去
攬炒文宣段片宜家得萬幾view！！ 推
推埋Facebook 同twitter!!!!!!!!

If we burn , You burn with us

攬炒最高

攬炒巴！！！！

攪炒

做得好呀

TW HOBALL

小英即刻出post要新局長交報告，同要求司法機構調查
香港呢，777繼續懶理5大訴求，最新果個post係5月去左睇阿Lam演唱會。。。
真係高下立見

推 攪炒巴！

再要錢出聲

永遠支持攬炒巴

支持巴打

要課金出聲即pay

推
好撚感動

又拎南京正本黎講

求下你地班人 咪再講香港本來屬於邊個邊個 得唔得呀
搞到係澳洲班台灣人 而家拎黎打飛機 唉
之前就中國嘅 而家又台灣嘅 一見到華人 又比人問
可以比我地 自豪甘答 香港就是香港人的嗎？

香港就係香港 最盡香港最多可以接受係英國嘅 因為英國係直接建立香港嘅

對於香港 台灣什麼都不是

要錢即刻講 gchi攬炒巴呀

港台一家親....台妹

啲人成日話台獨台獨
其實根本係共獨

呢舖唔贏 就安排定身後事都得

tmd推爆!

LIKE AND COMMENT

攬炒巴我愛你

推左先

我愛你地

台灣人民, 請幫幫手, 中共係無所不用其極

光復香港，時代革命
推

突襲

係FB IG 都可以Share 吓

推
大家記住去ig fb youtube G持下

口交部又準備發聲明

外部勢力放話愈來愈勤，插手姿態愈來愈蠻橫，香港激進分子氣焰愈來愈囂張，暴力行動愈來愈張狂。對於此種粗暴干涉中國內政的行為，表示強烈不滿和堅決反對。

攬炒巴團隊們
擔心你地太大壓力 記得要休息呀
推

Pushhhhhhh

垃圾中共
騎刧香港
光復香港
時代革命

特別share吓比台灣朋友
一傳十，十傳百

攬炒巴！！

多謝你為香港付出

In 攬炒巴 we trust

只有眼前路

阿凡達曾經講過：this is our LAND.

推呀！！！！

YOU BURN WITH US

台灣 就嚟連自己正統都不顧，wtf

屌你老母共狗 食屎啦

口交部- 耿爽認證💯

支持攬炒巴s

哇 攬炒巴終於關住南京條約

香港人 的確係大中華膠 逐漸向緊第二個中國依靠 唉

剩係去旅行係 了解唔到真正嘅台灣係點架

醒下啦 唉 應該無救

預左比你地負評

我係P 牌 因為612事件 問香港朋友借email 開嘅account

國軍來到我們地帶路

推！ 我愛攬炒巴！

攬炒巴！攬炒巴！

辛苦哂你地加油

其實我覺得咁多個朝代
唔同時期都係用武力 起兵去推翻政權

就香港情況 港人無方法可以出兵拎共產黨歸還主權

但如果有機會八國聯軍

台 英 德 日 都幫手

我覺得香港有機會拎返主權

而且可以諗返香港獨立之後應該點做 唔受共產黨再次干擾

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

唔好意思 阻一阻大家

我愛巴！

同
我
推
爆
佢

攬炒巴必推

push 攬炒團隊要課金要出聲

好撚勁

好撚堅

推上ptt

其實我一直可以接受歸英歸台獨立三選項，因為我相信台港英國人。
亦同時相信英台都可以俾到自治權香港，英國就唔駛講，所有海外屬地都會差不多自選總督，台灣有一國兩制呢隻前車，如果收得返香港更加唔敢再玩9我地香港人。

光復香港！

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

攬炒巴！！！

On9 先講 歸台

歸乜嘢台呀 幾時屬於台灣過呀？

辛苦哂攬炒團隊

大家要幫手叫台灣朋友share

唔用回歸去理解啦，好啦係台灣接收

我愛攬炒團隊

依個得

pish !

我無野講

感謝攬炒團隊

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

(攬抄巴, 加油!)

好！

人手置頂
我愛攬炒巴同攬炒團隊辛苦你哋了

攬炒巴好波

光復香港 時代革命

第一眼以為title係
香重臺保，港奪灣衛

推

光復香港
時代革命

攬炒團隊, 辛苦你哋推呀!

推！
光復香港
時代革命

我們相信攬炒巴打

置頂呀

勁呀

PUSH!

攬炒巴好正

再推

上次登報，已經聽到有台灣人講佢哋睇完有唔舒服嘅感覺，今次登報，仲咁有脅迫意味...

支持！

WOW

港台同行！！

攬炒巴，支持你地

要推

推咗先！

多謝台灣，多謝兄弟

多謝巴打

掂！！

推推推 唔夠錢再出聲

三年準備五年反攻

推啊。繼續繼續繼續

估唔到有呢步

真喺好勁 多謝你 辛苦哂

攬炒巴
其實歸台都係一個唔錯選擇

攬炒巴

726機場和你飛
727元朗
728上環

攬炒爸好高質

咩撚都唔好講，攬炒出咩都推！警黑共政，屌佢老母

想放棄既時候
要提醒自己對唔對得住攬炒巴
今鋪我地冇退路
一齊攬炒

Push∼∼

we are hong kongers

光 復 香 港 時 代 革 命

推 辛苦哂巴打們

ching ho ball

光復香港！時代革命！

攬抄巴

唔好淨係推連登，帶出去fb ig!!!!

我推

加油

當初如果回歸左比台灣
而家中國仲係石器時代

推！ 攬炒巴

香港人，自已新聞要自己報。
請務必加入此群組！
請大力廣傳，為了我們的香港，香港人要靠自己！
<全民記者> 正式成立
主旨
讓全香港任何一個市民成為記者，無論任何時間地方，監察報導真相！
歡迎主動報導，雙向式新聞要求。我們的宗旨是利用真正香港人民的力量，團結香港！
<<人數越多，成效越高>>
請為香港團結大力廣傳
！民眾 主導真相！
謝謝大家！

再次感謝攬炒巴同你既團隊

攬炒巴好型😍

勁

推爆！

推呀！！！！！

屌哂你地老母，幫手推出去
攬炒文宣段片宜家得萬幾view！！ 推
推埋Facebook 同twitter!!!!!!!!

If we burn , you burn with us

推推

Push!!!

厲害

幫手造片！

呢幾日好密po

Push
辛苦哂攬炒團隊

入去睇片 Like + Share
入去睇片 Like + Share
入去睇片 Like + Share
入去睇片 Like + Share
入去睇片 Like + Share

love you

屌哂你地老母，幫手推出去
攬炒文宣段片宜家得萬幾view！！ 推
推埋Facebook 同twitter!!!!!!!!

If we burn , you burn with us
幫個靚手thx

攬炒巴大神

個logo好靚呀仆街

多謝攬炒巴
隨時準備再課金

攬炒巴好耶

各有各做 辛苦了

實在太高質。一定要推

快撚d share 呀你班連登仔

好強！

正經野做左先

唔理咁多 見到攬炒巴 即刻正皮

做到咁嘅直頭唔承認一個中國

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

大家一定要引起國際關注

Nono... 當然承認，不過不是中華人民共和國

台灣如果將香港島交俾美帝的話。。。。。

不如香港歸台灣
既然中共咁唔愛惜香港

可唔可以同外界講 香港司法已死

我 like 同 share 左喇，你地呢

大家唔好禁個制都難

台灣至少都應該特別開個政治庇護俾義士

正本肯定在台灣手上嗎

攬炒爸 多謝你地

香港人已經俾人恰到上心口，你一 like 一 share隨時引起國際關注從而俾壓力中共

臺北國立故宮博物院

多謝

攬炒巴必j

已聯絡台灣媒體朋友報道此次登報活動!有待朋友上司拍板決定

攬炒好野

sir this way please

唔夠錢真係要出聲
香港人大把貨

即法理上香港應歸台灣管轄？

除左抗爭之外, 美國係我地盟友, 如果你地有美國朋友, 請他們支持"香港人權與民主法案" The Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019. 按下面條link填表就得. 請注意要有美國住址.

睇到眼濕濕

捱推

起碼集資一千億軍費台灣先理你

推呀
⋯⋯⋯⋯
我無野講

但係80年代英國同中國傾果陣台灣無出聲？
果陣輿論係點？

In 攬炒

台灣好重要
中共如果仲想收番台灣，就唔搞得香港

仲夠唔夠錢搞

多謝攬巴團隊

睇到最後個段, 喊咗出嚟

推 好撚勁

推 推 推

未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

另一條嘅北京條約都列明咗九龍半島即界限街以南都係英國嘅永久領土

Bingo 仲有昂船洲

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

呢個係美國唔支持台獨獨台嘅原因,亦係為他日光復大陸作打算.

中華民國香港獨立區

快推，快share，快like

緊要呀！

有人捐錢但冇人幫手like同share

唔緊要嘅，做好左自己先。
提醒返大家就可以了

gogogo攬炒

推完先睇

攬炒巴 如果你需要我可以幫你含

唔好意思，借個位嚟推推

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

推！！！

向國際發你們最有經驗，求幫忙
【集思廣益】致澳洲駐香港及澳門總領事館公開信

in 攬炒巴 we trust

pish piah

我愛攬炒巴。
光復香港，時代革命

推啊！

pish!!!!!!!!!!!

寧願回歸去台灣

你地快啲睇攬炒巴團隊既youtube video

Love you!

台港同心
不投韓國瑜！

必推

In攬炒we trust

I no thing say

光復香港! 時代革命!

臺灣

stand with Hong Kong

727見

Burn

Thanks 攬炒巴

根據慣例，
幾日內就會有中國學生，
走去博物館破壞南京條約......

不過，展出嘅多數都唔係真。正本

支持攬炒巴打

辛苦晒攬炒巴團隊！

push....

支持支持支持

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

推
好想英文做我扡總統

嚟啦！！

偶像

推上去

補充一下，唔只割讓、租借合約由民國政府持有，根據退位詔書，民國政府亦係清政府既合法繼承政權，事實上民初時期政府都將前朝債務、土地問題全數接收，所以法理上民國政府有權繼承清國所有財產、遺產同其他剩餘及後續利益。相反共和國政府只係係內戰中打贏，成為分裂後既優勢一方，極其量只可以掠奪當時中國內部既資產。

當然呢點只限於兩個政府都受到承認既時候，先會出現資產繼承優次之分，以今日既狀況，國民政府係法理上不被視為獨立國家政府。不過承唔承認每日都有機會改變，作為美國細佬既台灣，絕對不容忽視。

打多左個亦字

攬炒請受小弟一拜
多謝你地無放軟手腳
即使表面睇落林鄭政府已經元氣大傷
但事實上我地係任何一個訴求都無得到答應
我地要繼續撐落去，武鬥文伐

推上報

推到台灣傳媒講

推爆佢！！！！

「港台連線」西門町驚現香港連儂牆

100毛唔係好鍾意抄連登當新聞架咩？
幾時幫手宣傳攬炒

搵人拎攬炒份廣告去貼

攬巴

攬炒牆

正中要害！

中國一定要保住台灣！

我地同台灣成為命運共同體之後，中共更加打唔入！

If we burn, you burn with us.

寧為玉碎
不為瓦全

做啦做啦

支持攪炒巴

光復香港 時代革命
我愛攬炒巴

中華民國可否收回香港

等咗有人提呢點好耐啦

攬炒巴團隊

Pushhhhhhhhh

唔洗講野，總之要錢就出聲，全力撐！

Give me liberty or give me death!

五大訴求 缺一不可
1. 撤回送中惡法
2. 收回所有暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者抗罪
4. 追究警察濫權/暴力/警黑合作
5. 立即實行真普選

推 台灣！！！

Post

簡單講只有中國共產黨同星加坡 唔係我地既朋友

新po

香港人加油

多謝攬炒巴付出

港台 一同般共呀 努力呀

收你老豆 要去台灣自己去

呢個係次選
首選當然係香港獨立

綠營要上台 大家都要幫手助攻

上啊

成個連登 因為反共想香港送台 痴哂線

原本對香港有返希望 可以做個自豪香港人

Diu 原來連登仔 想做中華民國香港人 咪又係中國香港

極度失望

推 推爆!

假設香港人浴血奮戰後幾近亡族，我地希望台灣人到時會聯同文明世界，一齊支援香港人重奪香港，扭轉港台命運。

我地要加油⋯⋯

做戰友就可以，回歸台灣有困難，
始終文化上，經濟上，語言上各有不同

[外國戰線]
入去睇段片支持攬炒巴
Like share comment缺一不可！
記得follow ig:@standwithhk_ Twitter:Stand_with_HK
Retweet都好重要呀！

已放Plurk！ 希望多啲台灣朋友見到

已轉

舉腳推！

攬炒巴打好嘢

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

推呀！

回乜龜
係非法佔領呀

光復香港 時代革命
我愛攬炒團隊！

攬炒巴一定要推啊

真心勁

光復香港時代革命

如果登到中國時報就好

抱歉攬炒巴，請看這篇

//
今日台灣自由時報頭版廣告，有香港人為台灣人保存南京條約文件而致謝，睇完，發覺華台不分嘅香港人，真係不在少數，呢種落後認知急需糾正。

首先，人權自由理應凌駕於所謂割地條款。十九世紀帝國對壘之中，香港人從來未有發言權，滿清政府向大英帝國割地賠款，後續之事本來應該隨政府倒台了結，而香港本來亦應該繼續係英國嘅殖民地。即使英國失勢，無力維護遠東利益，香港命運都唔應該同南京條約扯上任何關係，而係應該放上聯合國傾，同埋畀香港人埋檯一齊傾。雖然，一八四二年，香港政治共同體尚未存在，而英中兩國商議香港前途之時，香港本土意識亦未成形，但既然而家香港已經有住民又有文化，更有自主意識，住民自決原則理應係香港人最大籌碼，自困於過去嘅條約爭拗係完全無謂。

另外，呢番感謝之言，其實未必促進港台友好，因為台灣人無意為香港人保存任何文件。中國國民黨敗於中國共產黨，轉而侵佔台灣，伺機反攻大陸，對台灣主體而言，乃係徹頭徹尾嘅外來殖民政權，香港人向台灣人道謝，難免令台灣人陷入尷尬。中國國民黨當初係為咗延續自身繼承合法性而保存歷史文件，他們見到嘅係政治價值，而非文獻本身嘅價值，呢樣嘢就算唔係主張台獨嘅台灣人都應該心中有數。香港人登報，將中華民國同台灣混為一談，忽略中國國民黨目前就正正為緊一個中國而出賣成個台灣，台灣人點樣接收呢份謝意，我都好好奇。

過去，中國國民黨全力反共，台灣得以免於赤化，呢點係冷戰時空之下唯一選擇，因為美國需要中華民國。如今，美國高調支持蔡英文政府，逐步將台灣納入自由陣營，視台灣為可以信賴嘅民主政體及經貿夥伴，其實台灣人都已經積極收拾緊中華民國同台灣混為一談嘅蘇州屎，重塑台灣主體意識。當成個國際格局已經今非昔比，香港人竟然大幅落後於形勢變化，甚至連香港人爭取自由嘅權利來源為何物都未搞清楚，台灣人見到，都唔知應該講多謝定講粗口。

香港人同台灣人嘅共同方向，係確立主體意識，聯手對抗中共，以前嘅垃圾條約，援引林鄭一句，已經同滿清帝國一齊壽終正寢架喇。
//

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

唔夠錢出聲啊

好

點解攬炒巴可以咁勁

我愛攬抄巴

不受傷
不被捕
一個都不能少

只有眼前路 沒有身後身
光復香港 時代革命

支持欖炒

有幾多人想幫攬炒巴含撚

台灣!!!

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

咁少人推

有人喺台灣舉個廣告！！！

‎【突發】台灣人手持自由時報頭版支持香港

加油！

Pushhhh

太感動

攬炒團

攬炒巴post必推

攬炒巴請開日本戰綫

攬炒巴加油！

其實係咪台獨之後香港就有機會跟台灣？

追究721黑警上環濫暴！

推！！！！

台灣

已出街:

Link有片

if we burn you burn with us

支共政權一向都係唔合法

#1926

整個團隊都功不可沒！！！

「兄弟爬山，各自努力，五大訴求，不撤不散」

攬炒巴做到嘢

想問有冇內文文字清楚嘅大圖

其實大陸成日話有台灣主權，咁比台灣管治香港都唔違反主權架。好似係咁。

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

推到大陸仆街！！！

中共企圖利用安插在國民黨的間諜韓國瑜去奪取臺灣政權，
請各位在百忙中抽時間支持蔡英文總統連任，打撃共碟韓國瑜

台灣人推，見到報紙了，香港加油。

堅持人強馬壯 新加聯署齊推
提防中計黨民心撚 各自爬山
和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭
《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂
但唔記得所有產品入面有RFID！

記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

我愛清潮

多謝攬炒

攬炒巴既就推

歸台

PUSH 依個
PUSH 埋下面嗰個

〔緊急〕00後寫信請巴打絲打齊寄英府打國際戰線

不推不是人

推 自由 自主

終於黎

光復香港，時代革命
我愛攬炒

唔好比佢停

今日台灣登報，下午張建宗出黎降温。

我覺得搞𨳊台灣係大陸嘅死穴。

打醒台灣唔好送中

help push

好正👍🏻加油💪🏻支持同感謝巴打絲打們既努力🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
簡直係香港之光！

相信前線手足
不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責 不阻止
兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

光復香港
時代革命
Liberate Hong kong
Revolution of our times

push!!

多謝攬炒巴一路以黎嘅付出

推阿！

多謝攬炒team

一寸山河一寸血，十萬青年十萬軍

反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

Strong push

識唱既一齊唱
三民主義，吾黨所宗，以建民國，以進大同，
咨爾多士，為民前鋒，夙夜匪懈，主義是從，
矢勤矢勇，必信必忠，一心一德，貫徹始終。

寧為玉碎

不為瓦全

聚焦主權，重奪香港。

獨立調查委員會成立之日，就是運動面臨崩解之時

然後得蘋果報導我地

推；

We are HongKonger

聚沙成塔 積小成多

推+share
fb啲人唔係個個睇連登

全世界同我睇左條動畫再跟手share 煲爆個view數佢

長期push

想做台灣人

推返上去

九龍呢
唔好掉低九龍

我愛你哋!! 多謝你哋為香港做嘅每一樣

攬炒團體請受小弟一拜

香港 台灣 唇寒齒亡

Must推

辛苦晒
真係好感動

攬炒巴，嚟料

推比所有人睇

推
事情竟然係咁? 冇諗過呀....

呢樣我講左n年 大清帝國亡左咁香港回乜撚歸
個個當我痴線

大大力推！

推！！！！！

掂，完全係受害者心聲，但香港外交部同本地傳統傳媒永遠唔會講

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

我愛你

好勁 推

再嚴格講係割讓香港九龍，界限街以北即新界係後期租借，新界按條約歸還的話，住新界朋友，界限街以南會係一個可以考慮的居住選擇

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

辛苦攬炒巴們 感謝你地既付出

香港從清賊手中割讓租借出去，清賊已亡，所以並非將香港交回中華民國或中華人民共禍國。

支持香港回歸中國(中華民國)

幫推

推 句句到肉

攬炒巴們， 辛苦你地啦 加油

認真 如果比埋台灣收回香港 一定嬲撚到中國跳樓

凡敵人反對

香港 台灣 都用繁體字
香港 台灣 才是同根同源
香港 台灣 攜手並肩 創造奇蹟

推~

攬炒bb

推左先講！！！

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

攬炒巴，可以登埋台灣蘋果嗎？自由時報偏綠，登埋蘋果可以平衡下。

推,機會不大但仍相信

英國佬完全無視

Push💪🏻💪🏻

一定要推

攬炒巴 夠唔夠錢
唔夠出聲全力支持

其實用歸台威脅中共好似work
當然背後目的唔喺真喺想歸台

推 記得like 佢地ig fb 佢地真係用左好多心機做架 同埋緊貼佢地嘅website

Hong Kong is not China

Push 依個

Push 埋下低嗰個

〔緊急〕00後寫信請巴打絲打齊寄英府打國際戰線

我愛攬炒 我以俾我奶下嗎？

感謝🙏

in 攬炒巴i 7s

台軍來了
長官 這邊請

【攬炒巴入】 有冇美國巴絲打傾下點樣說服美國參眾議員支持香港？

台灣係大陸嘅死穴，一定唔可以俾寒國魚做總統。

如果真係要認中國人 我寧願認中華民國人

PUSH!!!

若果方向係啱嘅話，一定要繼續，一定唔可以俾寒國魚做台灣總統。

各位手足
萬事小心

我冇補充

攬炒巴，可否重新考慮用 state-sponsored-terrorism in Hong Kong 作為登報方向

[文宣請入，攬炒巴請入] 登報初稿，跪求考慮，集思廣益

[攬炒巴請入] 我想課金全球登報：香港政府資助恐怖襲擊

巧滾動
多謝攬炒巴

推炒 b

老老實實
班台仔而家擺明係偏安想做坡狗NO.2
有D仲想香港死自己做美帝隻狗
菜英文唔會出手 只係食人血饅頭借頭借路痴埋黎呃關注度親美
成個世界最鐘意叫中國香港既係台仔同支那仔
不過你地有心都可以試下

利申:係台住左4年

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

幫手推

台灣戰線！！

攬炒巴 希望你嘅團隊可以出一出手幫呢個post
雖然唔知最後有冇效果，但都希望多一分機會有人關注

8月1號人在日內瓦

該樓主tg @fuckkthepopo

睇到起哂雞皮 樓主好勁 支持 支持

好波 攬炒巴

8月5日 一齊罷工 支持車長 按章辦工

繼續推。再推!

咁就放棄？

永不放棄

婬

繼續推
支持三罷

全力支持

建議攬抄巴可以搵台灣館長合作下，效果會大過喺台灣登報

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

攬炒巴得閒記得上水報平安

[主線文宣]大陸非常緊張明年台灣大選 若韓國瑜當選 送中條例馬上再推

我一早開post講沒人理 既然包打吸到眼球梗係支持你

各位請加油！

點解呢兩日咁多「港獨」風向貼？

得閒推攬炒post

推！
Taiwan, we connect

721

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

一定要歸台，用下腦，只要歸台，金融同科技就可以結合，完撚全唔撚洗靠中國

光復香港 時代革命
攬炒巴

612 721 811

我地愛你

push
thank you

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

林鄭長子確認離開小米 9月赴德讀希臘哲學

中華民國
推

唔推對唔住香港！！

Tui

高官一定要被制裁!!!!!!!!!!!!!!!!!

[三線齊下] 金融, 英美歐圍剿, 文宣

得英國救到香港人
Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

BC可繼承，97後可以攞到外國籍

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

好撚型

［國際戰線］推到攬炒G20登報舉辦10月1全球遊行

攬炒 要你地嘅幫忙

攬炒巴，請務必照顧好身體，香港人一齊撐落去

我要都攬炒

仲差11500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

我係攬炒團隊fans

一個中華,中華民國

捐錢比美國災民仲爽過登報

可以睇下搞唔搞
成效可以好大

捐錢比美國災民仲爽過登報

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

幾時台美聯軍重臨香港？

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

SUPPORT

推攬炒巴

推， 不好俾佢停， 繼續推
香港與台灣連成一線

一齊win

請報平安

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

push!!!!!!!!!

攬炒巴唔該幫幫一個忙 淋病起11月15號會去智利出席APEC 唔該再登報！

(主線) 林鄭下個月去智利開APEC峰會，是咪要Connect智利招呼佢？

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

犀利呀

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑